［學術討論］係咪有一部份香港人已經覺醒咗

唔再想淨係捱打
開始識得反抗

不切割 冷處理 無條件支持同路人

公民覺醒熱潮 無野擋得住

陪唔到佢地上最前線 但無條件支持佢地

諗住咁樣圍堵一定死硬 點知

推

由一開始遊行 到衝立法院
再到各區遊行
見到個政府無視民意
班克警失哂控打人
就由一個和理非變到理解勇武
發夢時做唔到前線就做後勤backup
但有一樣一直冇變嘅
係見到戰友受傷流血會好心up

每個人做好自己嘅份內事 就係最大嘅貢獻
多謝做文宣嘅巴絲打
多謝做後勤嘅巴絲打
多謝企最前嘅巴絲打
多謝記者堅持報導真相
多謝議員肯企出黎為我地發聲

今次冇領袖
你要令到每一個出黎行既都順服左先完到件事
政府打硬手法已經冇用

當俾人迫到絕境
退路火車站俾人封，前面有狗嚟緊打你
唯一自保嘅方法就係勇武反抗
完全係迫虎跳牆